Настроить в своём репозитории на bitbucket permissions на ветки в соответствии с материалами вебинара: для master/develop запретить коммиты.
1. В Teamcity создать два билда, один для CI, другой для CD пайплайнов.
2. Для CI пайплайна настроить триггер запуска по событиям для веток с префиксом `feature/`
3. Для пайплайна CD настроить триггер запуска для ветки с префиксом `develop/`